小明上飛機見到個空少叫呀jack 點解佢打完招呼就畀人拉咗

因爲佢講咗hi jack(hijack)

😆

-10/10